失眠日常

嘗試入睡中

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

再多負面都要捱

失眠+1，眼淚不停流

心靈上冇人依靠=dead inside

點解洗唔走啲回憶!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
好辛苦!!!!!!!!

加油 失眠但9點要起身

我俾人炒咗
日日可以訓到妟就3點
但係我好攰啦
我真係好攰啦!!!!!!!!!!!!!!!!

我都好攰 互相俾個擁抱大家